點解次次都要玩到咁夜？

【01:18】防暴警員舉藍旗後衝出彌敦道進行清場，10名男女被截查，有報稱13歲少女被警員用索帶鎖上雙手，警員檢查其個人物品。有男子被帶上警車。

D狗基本上深夜拉人
深夜徒人小
越早徒人越多，有得掩護
點解你地次次都要玩到咁夜？

各有各做

差佬呢家濫捕你怪手足夜走做咩鳩

睇餸食飯啊
黑警濫捕你唔改變策略，走去送個人被捕
同果D話咩萬人自首冇分別

agger樓主, 要減低義士被捉去new house ling 機會

叫自衛炸

有得姦